甸恩落左地獄未？

屌你老母